有冇人今日(1/3/2018）部 Sony Ericsson 去返2000年1月1 日 8 點

斷過電？